其實啲女人喺廁所會做啲咩

傾點殺啲男人

啲女人好撚古惑架

點古惑法

一知道有男人偷聽, 佢就叫非禮

條友真係唔識㗎喎

排隊

傾點殺哂你班男人

你係咪要阿sir照寫先？

照寫 緊係照寫真架嘛！

坐住馬桶上lihkg

你唔信就咪柒問啦

捽碟

捽甩佢

呀sir再問多你一次

我唔係話啲女人喺廁所殺人，我係話啲女人喺廁所傾點樣去殺人

有無人有DV喺手